出軌得一次同一百次

睇返我以前D post，我上次原諒左佢，仲訂左個airpods pro比佢做禮物

今日，我順路見佢一陣，因為佢有睇我ig佢唔比
我又問，你有冇同男仔傾計，你唔覆我機ge，佢話，佢呢排好忙痴線點會

哈哈

我上左佢ig，同個男仔ig傾左成日，琴日以前個D del曬

我點信佢，佢連解釋都冇

好亂

點解咁恐怖

今次好憎佢

感覺都似係出軌 巴打放手啦

應該係0次同100次
出過一次只會繼續出⋯ 一定唔止一次

D錄音，發曬姣

我個頭去等佢補習比驚喜佢
另一邊佢同人話落堂搵佢

廢物

中

中出即飛算啦

唔好唔開心啦 巴打 你值得更好

已經攤左牌，佢唔認係冇曖昧ge...

但係不是她...

第一次選擇原諒，你就係廢物，影衰男人

有意思咩...

直接飛

其實個心都唔係你度
死chur 住做咩啫

我未放得低，叫自己幾多次都好

我細個都試過
但我忍住 心痛四五日 完
因為佢唔鐘意你 所以其實你做咩都無用

你咁樣 愛你嘅人會覺得心痛㗎

仲有咩人愛我，除咗屋企人...我D社交冇曬

正解
一係0一係無限

大家都係lihkg family我唔想見到你唔開心

一次不忠

128 維園見

點解D仆街唔會對對方負責任

狠狠地執佢一劑然後扮無事，仲對佢好好
然後諗點報復

佢好細個？

巴打 算啦 過來人話你聽唔好再諗佢只會愈嚟愈傷心聽日出嚟維園散下心 ～ 128 #約定你

佢唔值得你愛

樓主依架幾歲？ 篇野點解可以打得咁亂
睇到我頭都痛埋

戰鬥數值只得3。垃圾！

正解

等我幫你教訓下佢

咁咪等到佢101次囉

佢無錯 佢真係唔覺瞹眛，好"明張目膽"咁open..算啦，咁賤ge無謂浪費時間，女死女還在

你老味 又係你
當我求下你 用不推文叫春

應該問一問自己有幾愛佢

如果唔係好愛, 中出玩夠就飛

如果好愛, 就當有情敵, 要靠心戰取勝
講真拍拖耐咗, 男人就唔願做嘢氹女
宜家有情敵, 你自己識做啦?

低能仔 你一係算撚數啦 由質疑同被質疑個一刻所有野都唔同左 唔好妄想番到轉頭

一個好簡單既解決方法係各有各玩 但大家係男女朋友 唔好投入咁多啦

利申 過來人 曾經同你一尻樣

放手啦
維園見

咁都唔放手，下次係咪要你打開房門見到佢地上床先識醒

delete得對話都係身有屎
冇証據就緊係唔認啦

臭雞都要 飛咗佢啦

出

臭雞愛黎都冇意思等被帽

香港根本應該立法管出軌

揀fuckboy果陣無諗過咩？點解唔揀純情專一男

係零次同一百次

搵過條啦 呢d 女拎黎屌架咋

根本所有囡都係拎黎屌，都唔知以前點解要咁專一，根本有得食就食，寧願hurt人都唔好比人hurt

拉

呢啲係八婆 臭雞黎

柒頭肥婆唔可以拎黎屌架 賓周會損

都係拎黎屌，不過無乜人會屌，但殊途同歸，最終目的都係拎黎比人屌 唔可以對女人太好，女人根本唔會珍惜

為自己恨心一次啦

分分鐘好多個啦！我勸你快啲走！
我都試過

這無就無啦 講無你條死毒撚又唔信 仲要偷上我Ig 忽撚咗啊你？你都踢到哂我都無嘢好講啦 分手啦死毒男

其實你自己都知咩事 係唔肯承認啫

你講地鐵？

明你咩感受 之前條女都係咁 分完手隔一陣 成個人醒晒先發現之前幾on9

人類本身根本就唔應該對另一半全心全意，根本全部都係大話，下次記得唔好全副心機擺落去了

收嗲啦

收嗲啦廢柴

我自己都做錯過一次錯事
而家都好後悔，責備自己一世
失去左一個咁好嘅女朋友。
每一刻每一秒都好掛住佢, 每一秒都怪自己做咗一件無可挽救嘅錯事
對唔住，因為我哋呢啲自私嘅人，傷害左好多人

根本一次都唔應該原諒佢唔愛你先會有第一次出軌

男人周圍都有啦

傾計定flirt? 純傾計都唔俾你有d問題喎

經驗話我知 一係零 一係無限
戴過一次 之後我放佢同第三者一齊
結果過一排 第三者被帽兩次
我係你就放手 你會好多謝第三者

個AirPods pro 留翻自己用啦

唔好作賤自己

其實你分左手之後佢就會同個個男仔一齊
你唔好阻住人地啦好冇?

屌你老母
死廢柴
話你呀，廢柴！

呢d 女人擺明係雞
拈花惹草，水性楊花，垃圾！！
飛撚左佢有幾難？

全世界有77億人口
當有一半係女人，都有38.5億呀屌

你竟然為咗隻雞
放棄整個森林？
哇屌！簡直難以置信啲弱智啊你

屌你係咪要頂帽由頂笠到腳指尾先醒呀

樓主揀fuckgirl果陣無諗過咩?點解唔揀純情專一女

未帶過帽sor
利申：我估無帶過 次次一唔對路就分左手先，唔會比機會佢派

巴打佢係米有好多異性朋友？比多d details黎

派帽既女仔通常有咩特徵？異性朋友多？成日去蒲？

無樣睇，睇運氣佢會唔會遇到果啲男仔

唔明，巴打解釋多d
同埋我個人黎講，真正鐘意一個人係會無意欲去識其他男仔/女仔，如果一齊左都仲去識其他男/女，其實係米真係根本唔夠鐘意？

好睇運氣，因為感覺嘅野話黎就黎，如果佢去開嘅場合多異性自然賴野機會又大啲，所以唔洗根據佢似唔似會出軌黎選，根據果個人嘅道德感、意志力去判斷會更好，例如我拍緊拖果陣我都曾經鐘意過另一個同學，但我會自己同佢保持距離，令到自己同佢無機會，又拒絕過舊sp邀請，唔係話唔想，係知道唔應該，所以與其搵一個難鐘意其他人嘅女仔，不如搵個對自己有要求嘅女仔，至少最多都係飛左你，唔會拍緊果陣派帽，因為感覺、緣份係控制唔到

只有"唔出軌"同"無限出軌"

a

所以既然出左就繼續出啦

如果一個女仔比唔到安全感你，其實係米唔應該繼續同佢一齊？

你應該問自己：你同佢仲一齊係因為你鍾意佢定係你驚佢比人搶走先

好難講，要睇下點樣比唔到安全感你法，如果係啲佢改變唔到嘅野例如可能返工太多男同事？太多男性朋友？最重要係佢肯唔肯改變、做啲野令你有安全感，唔肯就由佢，除非你唔係好敏感果啲人，對自己又好有自信

係0次同無限次。

我鐘意佢，如果佢同其他人一齊我會唔開心。但係我覺得同佢一齊唔會有安全感，佢亦都唔會因為我而改變

有第一次就有n次,
森林咁大, 唔好再令自己傷心, 揾過第二個啦

同一樣野黎，你唔鐘意佢，佢比人搶走先會驚，講緊驚，唔係唔開心，係兩回事，驚係真係一種好直接嘅情緒，好多野都好似雞肋咁，食之無味 棄之可惜，但用到驚嘅情緒一定係鐘意，完全唔撚想失去先會驚

講大話、好多異性朋友之類。佢唔會為左你而改變，相反仲會鬧返你，未同佢一齊我都覺得唔開心多過開心。

咩大話先、又係邊方面嘅改變？

明白各位心意

佢啱啱話我誣蔑，佢覺得好小事

咁我同佢講我覺得好大件事叫佢出嚟講，佢話有咩係電話講

唔聽電話好似而家係我做錯咁

啱啱先過完一個月，又發生啲咁嘅事，咁樣擔心我有錯？

姐係明明係同男仔朋友出街，但又會刻意輕描淡寫話同fd出街咁，我同佢唔係男女朋友關係，或者我都唔應該咁chur佢，只不過係見佢有時咁做會對佢無信心

我都遇過呢d事，前度就係咁，自己理虧仲要惡返我轉頭

如果你身無屎你使同我講冇同男仔傾計？

調返轉我做就發晒脾氣

最嬲係咩呀？而家明顯係你講大話你唔氹我不特止仲繼續覆佢

又喺度話我誇大，你連面對面解釋都唔肯啊

點解可以咁理直氣壯...

拿...老老實實未一齊又好難要求人地好似男女朋友咁，同埋如果係我寧願佢唔講係好男仔，證明佢驚你知會影響你同佢嘅關係，都係果句，未一齊就唔好咁上心，亦唔好做埋啲男女朋友都唔一定會做嘅on9野

同*

人無恥上黎係咁

前度可能覺得夠惡就可以拋返你轉頭

某程度上得...唉，呢啲嘢都係睇邊個對邊個重要啲...

但係我覺得真係愛你嘅人，至少會尊重你唔會食住呢樣野

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

斬攬

傑出blame the victim系列

咩叫做男女朋友都唔一定會做既on9野？

斬不斷理還亂

下，你話第一次受傷無得講，比人地機會二次傷害你都唔係自己攞嚟？

管住曬同邊個出街，準時報到

其實我明個時諗乜，個主動嘅會搶曬flow，D缺點會睇唔到

好似銀翼殺手咁，啲機械人都想自己係the special one

Del得 chat即係帽事既

咪臭係

人唔可以比感性凌駕理智，唔係同禽獸無分別，只係順從本性

陳同佳？

咁如果預先約左佢但係又比佢臨時放飛機，咁其實係米都可以抽得身？

睇下乜野事放你飛機，同埋有無再約另一個日期

覆左人哋都冇覆我

話自己幾無辜，唔係出軌但係咁

你比個說法我令我覺得我係錯怪你先得ga

仲諗？即飛啦

本身同個女仔講好左夜晚同佢斷絕一切，但係佢臨時話fd有事要出去，話聽日先再傾。我覺得佢係約左另一個對佢有意思既男仔因為朝早見到個男仔wts佢想約佢。

樓主受太大刺激？忍唔到就分手啦
出軌有第一次就有第二次，冇得原諒

咁小學雞
Any肥，咁佢知唔知你果晚想同佢斬纜？你又點見到個男仔。wts想約佢

分手

佢知我想同佢斬纜。因為朝早我係佢隔離見到

咁反而有機，可能唔想同你斬，不過你太小學雞，可能比個男同學得手了

點解冇0次

似中學雞

因為佢條女出過一次

分手 過來人
我自己試過仆街 都試過比人仆街
出軌一次真係唔好原諒 分手最好

咁你一定清楚過我對於成件事，咁樣就唔好諗咁多，下次唔好咁自私，你覺得你襯唔上佢唔代表你應該剝奪人地同你一齊嘅權利，你應該等佢自己決定同唔同你一齊，只要你唔係呃佢，將你嘅情況完完全全講曬比佢聽就得

咁大個人，大方啲，正正常常當普通朋友閒話家常有幾難

佢仲話我好恐怖佢特登打篇文等我睇仲恐怖啦唔想做衰人

Grad左兩年了冷靜唔到落嚟啊師傅

走啦，仲後生

你等佢出夠一百次咪得

飛啦 對自己好啲

真心中出完懲罰佢就即飛算數啦巴打
連登仔陪你一世

巴打解釋我知，咩我行為好小學雞咩？

你重燃定佢重燃，得你自焚嘅不如由佢，放佢飛機好過

小學雞，同我中學拍拖一樣，賴型為對方好，明明無想像中咁複雜，係都要將事情複雜化，又唔係拍戲，大家有感覺咪一齊，佢覺得你唔啱佢自然會走唔洗你幫手

男女都係

就咁睇唔洗重燃，你都無熄過，你照去囉，傷心下當拎經驗

不如由佢啦咁

咁巴打段戀情最後點？

果陣追左好耐，所以都成功去到出黎做野，前年分左手

其實係米做朋友好過做情侶？做朋友可以keep一世，做情侶唔岩既話只會keep到一陣

放手吧！
女死女還在 下個更可愛加油啊Ching

拉 128

所以唔係應該話只有0次或者100次
因為佢女朋友出過一次 之後繼續出

做唔到情侶就朋友都唔好做啦

係，串緊佢，根本比機會人地二次傷害自己嘅人就本身都有責任，一次不忠百次不用，我以為小學常識有教

呢d臭閪唔係唔中出呀嘛

分啦

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

斷曬係為左你自己好咋

雞

呢啲系女人揾過個 好過啦

雞來架大佬！講幾多對將來既憧憬都係假架，你拖左咁耐，做翻個男人啦真心，disconnet佢。

雞黎架喎bro
走得快好世界！
遲走分分鐘生野或者幫人養便宜仔

咁究竟驚係鍾唔鍾意？

你驚得就係因為鐘意而怕失去 如果你唔自在又點會驚 所以驚得就會鐘意 當然都總有仆街好似小朋友咁覺得係呀我唔係咁鐘意不過我都唔鐘意人地拎左佢

樓主 我都試過原諒左一次 我只可以話 係呀佢係只會不斷出軌 冇錯我開頭都覺得呀屌佢可能唔係呢 我認識嘅佢好好唔會咁 但係你諗下佢做得第一次嘅時候佢根本冇諗過你 唔再愛你
我調返轉問 你會唔會帽你條女呀 你唔會呀嘛因為你愛佢 好驚佢會唔開心 好怕冇左佢
咁但係佢做得出喎 甚至知道左之後佢冇主動俾安全感你都算 仲會問到都唔解釋 我只可以話就算佢今次唔係出軌 佢都唔愛你

巴打登入佢ig account 時，佢唔係應該會收到通知，有第二個裝置登入架咩？

屌我睇完真係覺得好有道理

睇你上個post同呢個post嘅心路歷程
同一年前嘅我一鳩樣
突然驚醒佢其實都會出軌
未散就上第條仔間hall 又flirt
同我散完唔夠4日同新仔一齊
點知新仔10日就飛咗佢
仲要扮唔知原因唔開心要我氹
我on9 事後佢坦白完 我仲倒追返佢一齊返
結果5個月前 又有件柒頭flirt佢
佢即飛我唔夠一個月同條友一齊
再不斷單打我話我錯

我當初覺得好撚黑暗架同佢分手
佢就好似你嘅全世界咁 無咗佢連未來都好似無埋咁
但唔該你認清下佢係啲咩人
佢唔覆你又覆人地 又姣住咁搵人
有無考慮過你感受？更何況仲要出過軌
如果佢出軌直頭扑埋嘅 諗都唔洗諗即斷啦

打咁多嘢都係想同你講
呢啲女人唔係愛你亦都唔係愛第條仔
佢最愛係自己 只係鍾意拍拖嗰種感覺
唔好比佢嘈你話你好多嘢令佢唔開心
話你好多嘢都做得唔好而自責
因為佢有心同你一齊落去 唔會唔拎出嚟傾

最後嗰句 分手啦 你永遠都會有條刺
永遠都會覺得佢欠咗你 而佢做啲咩都補唔返
甚至你出返次軌再同佢一齊返
都係補唔到被佢背叛嘅痛苦
你都唔好再開連登post講晒所有嘢出嚟啦
自己睇到啲comment又唔好受
甚至比人估到自己係邊個
比人背後拎個post笑都無謂

走啦好嘛何必心理自殘

過來人 係呀我仲係鐘意佢 咁可以點 自問做唔到傷害佢嘅事 所以你當俾佢走又好 放過自己都好 盡快重新做人 加油

中出到佢走，轉換心態

唔好俾感情生活佔有你全部

我就係嗰件柒頭

熱水辣親手就會縮
未放得 姐係仲可以忍
等佢磨到你忍唔住
你就會走

我都用左大半年先縮手

又唔會既！柒都係條女，樓主死心塌地真係柒！
點都好啦，一齊番中出即飛！

有無人信有浪子回頭呢樣嘢

巴打，你真係講得好啱

我原諒咗兩次 第三次出軌真係接受唔到。
無理由無籍口比自己繼續努力落去

其實可能都無諗過將來會有我份，甚至乎一直都諗緊分手
而呢個只係一個契機，我好掛住好愛好想繼續同佢一齊
但係被我發現咗既時候都唔係即時斬纜，其實都係比咗把刀佢再插得我大力啲

冇嘅我個ex本身都係乖乖女 拍左兩年 佢帽完我分手 之後聽fd講佢半年內 連續4,5次仔換仔咁派帽俾人
真心講做得出傷害人嘅女仔 都唔好得去邊

而家係男仔呢 同我一齊之前係女換女，同我一齊一年內 出軌三次 早幾日就係第三次 我真係好垃圾

好行但係真 放低 話俾自己知係時候下個chapter
我之前都好放唔低 掙扎左好耐 但係我一見到佢po仔就會心痛 結果我都係最近先block曬佢Ig 個人先開始放鬆到 我都用左半年時間 做下開心野 希望新一年我地都有幸福嘅人生

所以話交換ig真係好on9

真係相信嘅就唔好搞咁多
費事出軌嗰個又驚 被帽嗰個又嬲

同你情況一模一樣
唔明點解唔想一齊唔直接講 要瞞住我去溝仔

有，但比你傷到果個一世都會有條刺，會記一世

只係散咗幾日⋯⋯已經好掛住，好好想像力咁諗曬佢會點對佢將來既女朋友，真係好狠心block曬所有野。剩係留返chatroom 。話等佢半年，半年就有改變。但係呢個唔係外表可以睇到既改變，個人點諗，好難改。

明白ge，我個個連耐性都冇，怪返我⋯⋯仲越嚟越過份，係愛你，唔會捨得你咁痛

我朋友講得好啱，如果佢真係愛我，唔會捨得比我受傷，唔會願意見到我傷心難過，亦唔會捨得比我痛。

其實自己都知就算而家定半年後都唔會喺得返埋一齊，因為人真係好難會因為一樣野而改變。

我都同佢講話如果佢可以改，唔搵其他仔，我會等佢

但係坦白啦，由佢哋出軌，由我哋原諒，我地根本係needy，個主動權已經唔係我哋度

無錯 我愛佢多過佢愛我 而出軌既係佢地，每次都係佢地講既就算數，我地只係好似公仔咁喺屋企等佢地返嚟。

希望你都可以繼續順順利利行返出嚟，唔好等佢🤜🏻🤛🏻

大家咁話，pickup下D興趣啦，唔想再諗住佢又同邊個男仔出去

講得好好，多謝屌醒

都唔想諗佢30號會有女接機 31號會有另一個女仔喺佢身邊

你唔覺得好諷刺你都好叫做同佢斷到，我仲同佢藕斷絲連好辛苦

你仲可以點藕斷絲連到⋯？

其實我都係⋯⋯忍唔住唔覆 好想繼續陪住佢

我走去原諒咗佢幾次⋯⋯佢唔搵我我都會搵佢⋯⋯

佢每次話叫我搵第二個，每次分手，都係我開口同佢講我一直知道自己做緊啲錯嘅決定但係我控制唔到

佢又唔願意狠心唔覆我唔想做醜人⋯⋯

咁老老實實佢都真係好仆街，唔想做醜人真係好唔掂。

巴打真係灑脫啲 block晒 將自己消失 搵工作搵運動填滿自己時間。

我都打算消失了，真係冇辦法若無其事咁照顧佢關心佢睇住佢。

天真

LM

做唔到真係好愛佢⋯⋯

係零次同無數次 一次不忠百次不用 就算你之後原諒佢 心裡面都會有條刺 佢點樣誓神劈願你都會下意識唔再信 因為原諒同接受係兩回事

但係我控制唔到自己有條刺

我都唔想咁㗎⋯⋯可唔可以唔好話我錯⋯⋯唔好屌我唔好走咗去唔理我⋯⋯

所以咪話原諒佢都會有條刺

你真係好垃圾自己揀原諒佢個下就預左啦叫咩春姐
同特登跳落屎坑再厭佢又臭又污糟無分別
出軌都原諒得我諗你都無咩係做唔到

好愛又如何 佢唔愛你就係唔愛你
最愛既只係佢自己

愛人首先要學識自愛 唔好將自己放得太低

呢個世界真係好大好大 出去睇下感受下 令自己成為更加好既人 可能最後佢會返轉頭。

但係當然，千金難買浪子回頭。

巴打要保重，唔好將自己迷失咗，令自己後悔無進步。

睇到佢同其他好多異性嘅行為都仲會好唔開心

唔係應該係我同你做嘅嘢唔係應承咗大家咩⋯⋯

你都明白咁巴打你就唔好再衝個頭埋去啦，就算之後一齊返都唔係近排嘅事到時都要當佢係另一個人重新認識

而家都要積極搵吓野做！

加油啊巴打！！！！！！